# Fundamentos HTML, CSS

Este repositorio contiene anotaciones y practicas del curso de Fundamentos de HTML y CSS impartido por Antonio G. Bolaño en Keepcoding.

## Día-1
Clase día uno, se revisa html semantico, enlaces, imagenes, videos, tablas.
Se inicia maqutación proyecto CV.